好似奶左野....

個喉嚨少少乾 有啖痰咁

挽留

恭喜

抵死

帶得口罩多係會乾，真係擔心就要去驗

記得唔見左野要去差館報失

米癲拉

睇醫生好快好…

去轉狗屋先

準備身後事

導彈博士Rip

你好似有野唔見左要備案wo

下世小心啲

有無唔見左野

我都係。。希望只係凍親，過一兩日會無事

細路仔嗰陣
d大人好似話有事要搵警察叔叔幫忙

無咁易嘅

善惡到頭終有報
若然未報 時辰未到

R.A.P🙏🏻

RAP

去警署先啦

MINA遺作分量分配流出!!!!

JYP條人渣又推MINA出黎企

係Mina生日嗰日確診 呢個故事真係好深教訓

我咳有痰驗完都係negative, 如果你後生死唔去，不過傷肺姐

下次Lia 生日嗰日就會係你死忌

狗屋

去一轉犬舍報失銀包

唔出街點會奶野呀

+1，明明我已經好少出門口⋯⋯

\|/

有痰就肺炎？

第一站：去警署報失
第二站：去診所驗下

咁惡毒？

快啲報警

我都係 點算

用清水漱口 再將補品吐入噴樽 去黨鐵周圍噴

出得嚟行預咗要還

發左兩個星期燒 但冇咳冇條氣唔順 我個肺而家點

我都係 喉嚨有啲乾 有黃痰 痰有啲血絲 好驚

牙笠唔得閒 代佢講埋

幫你做忌

唔捨得

報左失先
巡迴演出 唔該

喉嚨痛左幾日 不過依家又無嘢了

冇燒就應該ok, 不過最好觀察多陣

去報警

識玩

好波

叫得多姐

裝定啲口水
去差館

係咪留學生？係就抵死 死遠啲

我都有少少喉嚨痛

去警署

通常都係夜晚沖完涼之後先有。

後生真係唔冼點驚
除左長期病患/有暗病好少變做肺炎
意大利/南韓後生死亡/重症率極低
9成同傷風感冒無分別
不過照舊去狗屋報下失

想知無外遊無發燒
去到診所有無得驗

吊==54返工牙

我日日赤膊開冷氣 唔知關5關事

咁快開

。。。
咁快開冷氣
我喺外國 而家仲係要開暖氣 夜晚超凍

我都係

抵撚死 中肺炎吧

清好紅 又上熱門

而家普通診所有冇得驗？

去報案室話俾警察叔叔知啦

食兩粒喉糖

我前一個月超級喉嚨痛
幾怕gg
不過自行痊愈
我抵抗力好

你係咪有抗體了

不過而家冇燒都可能有事

去邊驗

想知+1

呢度好多人想佢死

香港個隻驗法要幾個鐘+要lab/醫院環境先驗到。。 診所可能最盡照肺，但唔一定有花肺。。。

去警署舉報違反檢疫令人士

燒得中招機率好似較高。 但燒得應該都嚴重過冇燒個班

其實點樣無症狀確診無症狀點會無啦啦去睇醫生

R.A.P

即係一定要去醫院?

呢個真啊

落機負責任個班會自己走去check

去報狗先,醫生好忙,記得揾旺角嗰間。

不過冇出過國果啲唔會

咁就未必，就好似美國咁，有唔少冇症都求check. 特別香港多有錢佬，有錢佬怕死指數極高。

講真 救護消防黎到都話唔去醫院要狗黎㺯弓先去嘅話都吹你唔漲

去邊度驗?

係咪好似千幾定三千驗一次、

去哂18區狗屋報失

邊到驗 醫院唔係免費?

我荷蘭exchange返來，有小咳冇其他任何野，直接係亞博驗，聽個醫生講都係抽完樣都係係醫院lab/送去gov lab驗。 而我個下就得10幾個人，等咗7-8個鐘。

睇到醫院一日最少60 個人以上驗，去醫院記得小比同候定坐半日-一日打算

Btw: 屌啊，見到機有幾條友咳，成機就我一個人去報，其他播緊毒啦

有時啲狗好需要人慰問 不妨寄啲慰問卡比pxrb

你好似唔見左銀包喔?報失左未?

臨死前做返d好事啦

幫手收izone入面d賤女人檔啦

即係你等驗都等左好耐?

去狗屋先啦求下你

仆街 快啲去晒十八區報警啦

報左警先啦

必做

去晒18區搵警求助啦

屌你，呃正評

近排有冇跌左八達通銀包呀

去警署求助啦屌你老母
喺連登問得嚟你都死咗啦！

如果心口痛同吸氣痛呢。。。。。。

係時候玩city hunt喇ching

報咗狗未呀

導清 下世都要記得繼續上連登啦

抵撚死

我會燒ITZY專比您...\|/

兩年前：樓主下世小心啲

冇事嘅心理作用啫

我都懷疑，
仲有外遊，
想問我應該call 的士去醫院驗，
定call白車？

抵啦

報個案先啦，仲等咩
三萬，Thx!

如果有野唔見左，報失先